如果連幫襯百佳同睇全民擇星都做唔到, 你呢兩年係咪等同白過?

支持呢類香港old money黃色資本家, 準港獨商人, 已經係今日最冇成本就做到嘅野
咁都嫌麻煩唔肯做? 不如攤埋雙手叫中共過嚟同你認輸好冇?

敢負評唔敢駁?